二線財仔借錢有咩要留意

由於屋企環境出現左少少問題,
急需60萬左右周轉

我用自己入息去借,問過銀行,一線財仔(安X兄弟,Ux信貸,etc)都只係借到30萬左右
之後問過幾間二線既,唔止60萬,有d連70萬都批到,

以70萬為例,年利率~23%
每月還$19500左右,還5年,連息共還117萬
還就實還到,預左利息貴,但都無計要借

d公司名係聽都未聽過,純粹GOOGLE 財務貸款 搵出黎

想問下有無人借過呢D財仔,有無咩要留意?
係咪正常無遲還款,就唔會有咩問題?
同埋佢地D利率,會唔會無啦啦有加無減?

曾經有一間話80萬都批 我問佢每月還幾錢,
佢叫我帶埋所有文件上佢公司先會講,我即刻reject

還得起？

借70萬還百幾萬
笑死😂😂😂
狼過華秀隻狗

每個月兩萬都輕鬆還到
問唔到人借 60 萬？

每月2萬還到,

借70還117,係就係貴,但鬼叫銀行嗰d借唔到,馬死落地行

但最想知呢d二線財仔會唔會有咩古惑野做?

未借過錢，但成日收到銀行話借錢俾我，有冇得幾間行加埋咁借？
首30問一線借，之前問2線借，不過2線要遲啲開始還/一開始還少啲
原來每個月還到2萬只可以借到30萬

會唔會借80萬,實收70萬,再還 110萬架?

係喎,呢個方法都可行,
諗諗先,
唔該巴打

我都唔知會唔會,所以上黎問下有無巴打有驗無經驗

半個月還5成，唔得再加息

收入幾多 有無入息證明
銀行一間借唔晒咪借幾間
或者借完銀行再借一線財仔（邦民安信ua)
都總好過借二線
記得問銀行借錢 試完一間 知道借唔借到 先好問第二間
一次過問幾間你個tu會差
見過月入3萬有收入證明可以借到60萬
千其唔好借二線

唔明

借完一間, 其他銀行check tu會知道你剛借完錢架
太過密一次過搵兩三間借,你個tu 會立即插水,小心D好wo

你果d叫二線架啦 再同果d借 你老破都冇用 一樣要還

明白,我之前就係一次過問幾間,
點知有其中一間,話CHECK到我我最近問過好我幾間
黎緊都係問左銀行先,再去一線問
唔該咁多位

我懷疑樓豬想借盡 之後破產 / 跳樓

一次問幾間隨時你tu已經變左I仔
睇黎你未借過錢
銀行都唔一次借60萬比你
二線都係想哄左你上去先啫
老破左二線都會追你

唔好借二線 唔識法律死撚硬

變左 I 仔會點 ?

小心2線個d 上到去幾個大隻佬焗你簽借70還117(另收15%行政費）姐係最後實收59.5 還117

到時你喊都冇用

即係二線會無啦啦加利率?

細細個成日聽九出十三歸
話借你10，實收9，一個月後還13
你果啲應該都唔係2線咁簡單，真係唔好諗，之前聽過啲故仔，會逼到人跳樓死左都要還

安信果d都借唔到比你 你上二線死緊
一定比人夾你 收你admin fee 到時你真係跳樓都唔掂

當老破大技都打唔贏 你有咩quali同人周旋？

聽完大家咁講
都係問銀行借左先,
唔夠再問安X,大X,MONEYXQ 呢D

睇下借唔借到咁多

可以先揾間bank a借，一般借到月薪10倍左右。再揾另一間bank b做balance transfer可以用黎清左bank a前一條數再套多舊cash出黎，balance transfer有d最盡做到21倍月薪，但息會貴好多。

希望幫到手

二線？電視都有叫你咪俾錢中介喇
死無全屍呀

二線你都夠膽諗

問銀行借完仲可以用信用卡現金分期借

借錯梗要還 咪比錢中介

呢句真係入晒腦

發夢都聽到佢

試過,問銀行借完一筆錢,如果就黎用盡個人限額
再問用信用卡分期,係會批唔到

e.g.信用卡LIMIT 有10萬,去ATM禁晒10萬現金出黎
再打去CS話要做分期,
佢地唔會批,
焗住一個月後一筆過還10萬咭數

好,去BANK格下價先THANKS

一個月問貸款查詢唔可以超過三間，而且每問一間都會影響你TU

建議你搵兩間一線財借左佢都好過一間二線爛尻財仔

而且你供夠一年幾兩年仲可以上番銀行做清數

想請教下，二線點解可以咁惡？

老破重可以逼人還，唔係破產有保護咩？

佢本身都用非法手段追，咁佢無視破產照追你都吹佢唔漲

唔怕釘牌咩 ?

今日打左去恆生申請咭數transfer,
最多可做月入21倍,
我報左申請70萬,過兩日睇下佢地批到幾多先

入曬腦都仲有樓主呢啲人問借二線好唔好不過

小心借60
實質拎得50
但還117

己經問左間財務公司左,利率會唔會無啦啦加,
佢話唔會,因為會簽CONTRACT寫低每月還幾多

另外都話無其他手續費

佢會叫你之後買茶葉當手續費
多數間野響隔離

中銀上網個度自己禁現金分期...唔係禁哂出黎先

成功返黎報告下

on信貸款既, 有問題/需要可以搵我TG

TG:easycheese

巴打佢批到70萬比你，一係你月薪好高，一係你有物業，你係邊樣?

人工3萬零 TU評級B
所以去BANK最多借到30萬左右
二線財仔,拎完個人資料,幾個字後就打黎話批到70-80萬
所以先上黎問下有無人有經驗
最驚中伏

兩線勸你唔好借